17. List comprehensions

17.5 Строки: индексы и срезы

17.7 Практическая работа

Задача 1. Гласные буквы.

Задача 2. Генерация.

Задача 3. Случайные соревнования.

Задача 4. Тренируемся со срезами.

Задача 5. Разворот.

Задача 6. Сжатие списка.

Задача 7. Двумерный список.

Задача 8. Развлечение.

Задача 9. Список списков.

Задача 10. Шифр Цезаря.